url:http://datviettour.com.vn/cho-thue-xe
Tittle :Cho Thuê Xe | Công ty Đất Việt Tour
content :Trụ sở Tp.HCM:(08) 38 944 888CN Bình Dương:(0650) 3 775 775CN Đồng Nai:(061) 3 889 888Hotline: 0989 120 120 - 0976 046 046
                             Cho Thuê Xe			
                    Chọn chuyên mụcTrang chủTour 30-4Tour trong nướcTour nước ngoàiTour vé lẻTeambuildingVisa passport 
					Dịch vụ cho thuê xe giá rẻ   của Đất Việt với sự chuyên nghiệp, uy tín và chất lượng phục vụ nhu cầu cho thuê xe du lịch giá rẻ , đi công tác… của quý khách tại Tp.HCM và các tỉnh lân cận. Liên hệ: (08) 38 944 888 – 0989 120 120.
												Tết Nguyên Đán là dịp để những người con xa xứ quay về sum họp cùng gia đình và là khoảng thời gian vô cùng lý tưởng để thỏa sức du lịch đó đây trong thời tiết tuyệt đẹp. Có lẽ vì thế mà nhu cầu đi lại trong thời điểm cận Tết luôn tăng […]... Xem tiếp »
									Tiêu chí chọn đơn vị thuê xe Tết?                                    
												Do nhu cầu đi lại trong mỗi dịp xuân về luôn tăng cao đột biến vì thế sự ra đời của các đơn vị cho thuê xe du lịch Tết ngày càng phát triển và tạo thành xu hướng kinh doanh mới trong xã hội hiện đại. Tuy nhiên không phải đơn vị cho thuê […]... Xem tiếp »
									Làm sao thuê được xe Tết chất lượng?                                    
												Vào thời điểm Tết Nguyên Đán là lúc nhu cầu tìm kiếm và sử dụng xe du lịch 29, 33 hay 45 chỗ lại tăng lên đột biến khiến cho nhiều người phải đau đầu trong việc lựa chọn được nơi thuê xe như ý. Bởi vì so với việc phải chen lấn, chật vật […]... Xem tiếp »
									Kinh nghiệm thuê xe du lịch Tết 2017                                    
												Tết Nguyên Đán là dịp để những người con xa quê về sum họp bên gia đình và lên kế hoạch cho những chuyến du lịch mùa xuân đầy thú vị. Tuy nhiên đây cũng là thời điểm nhu cầu đi lại tăng đột biến, các phương tiện trở nên khan hiếm với mức chi […]... Xem tiếp »
									Cho thuê xe du lịch Toyota Hiace                                    
												ĐẤT VIỆT TOUR là một trong những đơn vị chuyên cho thuê xe du lịch Toyota Hiace tại Tp.HCM. Với mạng lưới rộng khắp, xe chất lượng cao chuyên phục vụ khách du lịch, chúng tôi luôn làm hài lòng khách hàng khi đến với dịch vụ cho thuê xe du lịch Toyota Hiace. Với tiêu chí […]... Xem tiếp »
									Cho thuê xe du lịch Ford Transit                                    
												ĐẤT VIỆT TOUR là một trong những đơn vị chuyên cho thuê xe Ford Transit tại Tp.HCM. Với mạng lưới rộng khắp, xe chất lượng cao chuyên phục vụ khách du lịch, chúng tôi luôn làm hài lòng khách hàng khi đến với dịch vụ cho thuê xe Ford Transit. Với tiêu chí chất lượng hoàn hảo, chúng […]... Xem tiếp »
									Cho thuê xe du lịch Hyundai County 29 chỗ                                    
												Đất Việt Tour là một trong những đơn vị chuyên cho thuê xe du lịch Hyundai County 29 chỗ tại Tp.HCM. Với mạng lưới rộng khắp, xe chất lượng cao chuyên phục vụ khách du lịch, chúng tôi luôn làm hài lòng khách hàng khi đến với dịch vụ thuê xe du lịch Hyundai County 29 chỗ của […]... Xem tiếp »
									Cho thuê xe du lịch Hyundai County 25 chỗ                                    
												Đất Việt Tour là một trong những đơn vị chuyên cho thuê xe du lịch Hyundai County 25 chỗ tại Tp.HCM. Với mạng lưới rộng khắp, xe chất lượng cao chuyên phục vụ khách du lịch, chúng tôi luôn làm hài lòng khách hàng khi đến với dịch vụ thuê xe du lịch Hyundai County 25 chỗ […]... Xem tiếp »
									Cho thuê xe du lịch Hyundai Aero Space 45 chỗ                                    
												Đất Việt Tour là một trong những đơn vị chuyên cho thuê xe du lịch Hyundai Aero Space 45 chỗ tại Tp.HCM. Với mạng lưới rộng khắp, xe chất lượng cao chuyên phục vụ khách du lịch, chúng tôi luôn làm hài lòng khách hàng khi đến với dịch vụ thuê xe du lịch Hyundai Aero Space 45 chỗ […]... Xem tiếp »
									Cho thuê xe du lịch Mercedes Sprinter                                    
												ĐẤT VIỆT TOUR là một trong những đơn vị chuyên cho thuê xe du lịch Mercedes Sprinter tại Tp.HCM. Với mạng lưới rộng khắp, xe chất lượng cao chuyên phục vụ khách du lịch, chúng tôi luôn làm hài lòng khách hàng khi đến với dịch vụ thuê xe du lịch Mercedes Sprinter của chúng tôi. Với tiêu […]... Xem tiếp »
							Trang sau
                 
                        Trang chủGiới thiệuKhuyến mãiQuà tặngCẩm nang du lịchKhách hàngLiên hệ
                        Tour trong nướcTour nước ngoàiTour vé lẻTeambuildingCho thuê xeVisa - PassportVé máy bay
                        Về đầu trang
						Công ty Cổ phần ĐT TM DV Du lịch Đất Việt
						Trụ sở Tp.HCM: 198 Phan Văn Trị, P.10, Quận Gò Vấp, TP.HCM
						ĐT:(08) 38 944 888 - 39 897 562
						Chi nhánh Bình Dương: 401 Đại lộ Bình Dương, P.Phú Cường, Tp.Thủ Dầu Một, Bình Dương
						ĐT: (0650) 3 775 775
						Chi nhánh Đồng Nai: 200 đường 30 Tháng Tư, P. Thanh Bình, Tp. Biên Hòa
						ĐT:(061) 3 889 888 - 3 810 091
                        Email sales@datviettour.com.vn
